又激嬲女朋友

成日都激嬲佢而且係我做錯覺得自己好撚失敗
好想即刻氹返佢但又long d緊有心無力呢個感覺有無人明
自己成日都好易嬲會好容易俾啲傷害到佢嘅說話衝口而出
真係覺得自己情緒管理好差
有無巴打可以話我知點樣可以處理好自己嘅怒氣改善個問題同埋可以點氹返佢
好撚灰求救

真係好愧對佢，明明佢對我好好

睇下你有幾鍾意佢㗎姐
其實真係要經歷過一次分手先會明先會珍惜
我脾氣都好差
郁啲就爆氣 但我淨係唔會對住女朋友爆氣
因為我知唔一定有下次爆氣嘅機會

差啲以為你係我男朋友
認真 如果嗰一刻真係好嬲，寧願直接講我依家唔想講住 cut線先 冷靜完，諗清楚自己點解咁嬲咁唔開心 搵張紙寫底又好 響電話打又好
處理好自己情緒，先至再搵返女朋友

如果一段關係淨係識得不斷向對方交換負面情緒，係好唔健康 應該嘗試慢慢溝通

我同男朋友都longd緊，時差仲差好遠
個人會特別小氣同埋無安全感 盡量俾多啲耐性對方
同埋唔好為咗面子唔道歉啊

咁巴打你係嬲嗰陣會做啲咩去忍住道氣等自己冷靜一下

而家成日都係facetime 嗰陣一嬲起上嚟就即刻講咗啲好難聽嘅說話但係cut線又會搞到佢更加嬲，就好似無時間去俾自己冷靜
好兩難

難得facetime就唔好嬲啦ching
咁樣我係條女我唔想同你一齊啦
何況longd呢 巴打調養下自己性情好
有冇話咩原因最容易嬲咁啊

唉我都知，每次都會好後悔
佢成日挨夜就係為咗同我facetime但我又成日激嬲佢
最容易嬲通左都係價值觀上有衝突
我自己個人又衰在如果覺得對方係唔啱就會唔識包裝直接咁話佢唔啱，講講下就好似大家都辣着咗咁擺埋情緒落去
次次都係咁
平時待人處事又無問題個個都話我eq高，但係一去到價值觀或者我同佢之間嘅事就好似變咗個人咁，eq唔見晒

其實你哋係因為咩而嘈lol

媽啊同我男朋友一樣
咁係咩價值觀唔一樣